msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: x001-twentytwentyfive\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-30 12:14-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-07 13:06-0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#. Description of the theme
#: style.css
msgid "A customized theme based on Twenty Twenty-Five providing eXtra Header-footer and Body Layout. Template No. 001."
msgstr "基于二〇二五主题修改，扩充设计了自定义的页眉页脚及主体布局(eXtra Header-footer and Body Layout)，模板编号：001。"

#. Theme Name of the theme
#: style.css
msgid "eXtra Header-footer and Body Layout 001 (2025)"
msgstr "扩充页眉页脚及主体布局 001 (2025)"

#: xshortcodes.php
msgid "Username: "
msgstr "用户名："

msgid "Password: "
msgstr "密　码："

msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

msgid "Current User"
msgstr "当前用户"

#: xadmin.php
msgid "Global Styles Editor"
msgstr "全局样式编辑器"

msgid "Global-Styles"
msgstr "全局样式"

msgid "Global styles saved."
msgstr "全局样式已保存。"

msgid "Confirm saving?"
msgstr "确认保存？"

msgid "Edit wp-global-styles"
msgstr "编辑 wp-global-styles"

msgid "Import/Export Theme Data"
msgstr "导入/导出主题数据"

msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

msgid "Import/Export Current Theme Data"
msgstr "导入/导出当前主题数据"

msgid "Export or Import current theme's modified data stored in database, including global styles, templates, template parts, related patterns and navigation menus."
msgstr "导出或导入当前主题存储在数据库中的修改数据，包括全局样式、模板、模板部件、相关联的区块样板和导航菜单。"

msgid "Export Data as JSON"
msgstr "导出为JSON数据"

msgid "Select JSON file to import:"
msgstr "选择要导入的JSON文件："

msgid "Import Data from JSON"
msgstr "从JSON导入数据"

msgid "Unauthorized."
msgstr "未经授权。"

msgid "Invalid JSON file."
msgstr "无效的JSON文件。"

msgid "Import \"%s\" does not match current theme \"%s\"."
msgstr "导入的主题 \"%s\" 与当前主题 \"%s\" 不匹配。"

msgid "Import completed successfully."
msgstr "导入成功完成。"

#: xadmin_urlchk.php
msgid "Absolute/Relative URL Checker"
msgstr "绝对/相对URL检查"

msgid "URL Checker"
msgstr "URL检查"

msgid "Check Absolute URLs"
msgstr "检查绝对URL"

msgid "Absolute URLs"
msgstr "绝对URL"

msgid "Check Relative URLs"
msgstr "检查相对URL"

msgid "Relative URLs"
msgstr "相对URL"

msgid "Check GUIDs"
msgstr "检查GUID"

msgid "Overview"
msgstr "概览"

msgid "Tools for checking and converting URL paths in post_content."
msgstr "用于检查和转换post_content中URL路径的工具。"

msgid "Check and convert absolute URLs used to reference site resources in post_content."
msgstr "检查和转换post_content中用于引用站点资源的绝对URL。"

msgid "Example:"
msgstr "示例："

msgid "converts to"
msgstr "转换为"

msgid "Check and restore relative URLs used to reference site resources in post_content."
msgstr "检查和恢复post_content中用于引用站点资源的相对URL。"

msgid "Check and fix post GUIDs to match current site domain."
msgstr "检查和修复post GUID以匹配当前站点域名。"

msgid "Confirm to convert all absolute URLs to relative URLs?"
msgstr "确认将所有绝对URL转换为相对URL？"

msgid "Convert All to Relative URLs"
msgstr "全部转换为相对URL"

msgid "Note: Absolute/Relative URL convertion is based on home_url"
msgstr "注意：绝对/相对URL的转换是基于home_url"

msgid "Found %d posts with absolute URLs. "
msgstr "找到 %d 篇内容包含绝对URL。"

msgid "Preview matches found"
msgstr "匹配结果预览"

msgid "No absolute URLs found."
msgstr "未找到绝对URL。"

msgid "All absolute URLs in post_content were successfully converted to relative URLs!"
msgstr "内容中的所有绝对URL已成功转换为相对URL！"

msgid "Confirm to restore all relative URLs to absolute URLs?"
msgstr "确认将所有相对URL恢复为绝对URL？"

msgid "Restore All to Absolute URLs"
msgstr "全部恢复为绝对URL"

msgid "Found %d posts with relative URLs."
msgstr "找到 %d 篇内容包含相对URL。"

msgid "No relative URLs found."
msgstr "未找到相对URL。"

msgid "All relative URLs in post_content were successfully restored to absolute URLs!"
msgstr "内容中的所有相对URL已成功恢复为绝对URL！"

msgid "Permission denied"
msgstr "权限不足"

msgid "All GUIDs were fixed successfully!"
msgstr "所有GUID已成功修复！"

msgid "Found %d GUIDs with mismatched domains."
msgstr "找到 %d 项GUID包含不匹配的域名。"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Old GUID"
msgstr "原GUID"

msgid "New GUID"
msgstr "新GUID"

msgid "Confirm to fix all GUIDs?"
msgstr "确认修复所有GUID？"

msgid "Fix GUIDs Now"
msgstr "立即修复GUID"

msgid "All GUIDs match current domain."
msgstr "所有GUID都匹配当前域名。"
